同唔同意wyman已經係現役填詞界代表

佢填既歌一路聽一路望住歌詞都好有感覺
好似講緊個故仔你聽咁 同時個故仔又好似有發生過係你身上一樣

洗剪吹

以前真係有經典作品既
但呢兩年真係麻麻地

陳柏宇首閱後即焚....

近排在天之靈都麻麻

留名等睇同林夕世界大戰

系